D 黑警根本唔當你地係人呀！！

和平！？ 理性？
用你既良心同呢位頭部中槍既後生仔講！
依家止唔到血頻死狀態！

推到比多d 人睇到

掟磚反擊啦

推

救護員呢？？？

痴線打頭？

比槍射中眼

吊佢老母 黑警廣場都扔催淚彈
仲講咩人性？仲係人黎？

1634 中環站有大陸口音 黑衫男，周圍扮義士問我地資料同現場情況，問我地啲人退左去邊，first aid 起邊，疑似公安，快啲廣傳，一手，

黑警血債血償！

竟然都被人話係暴徒，咁咪做啲真係暴徒會做既野

我真係想大家同自己良心諗下。
呢個後生仔為乜比射爆頭！？
為錢！？為名譽！？ 係為左香港未來咋！！！

班狗係支那狗黎啊！佢地冇當過自己係香港人！對住個手無寸鐵嘅香港學生都可以開槍射眼！支那人警察我屌你地全部老母啊！落地獄啦！

唔該各位send 出去比香港睇下呢班所謂既警察做緊d 乜野！！

呢張圖入面冇人
全部都畜生不如
泯滅人性嘅人形生物

仲有喺對方無任何挑釁性行為下攻擊議員攻擊記者